[FCed]黑警報復美國,向美國軍事基地射導彈

我有個白警高層朋友透露
警曱終於忍唔住,由各區狗屋發射約10枝導彈至美國軍事基地作為報復其多番干涉香港政治運動
據知黑警於新屋嶺禁固及雞奸多名伊朗高層,迫使伊朗主動承認責任
各區狗屋附近居民目擊導彈發射,表示大為震驚,然而隨即被破門毒打,意圖滅聲
最後
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
Fact checked,唔會比source,擔心令白警朋友曝光

hi阿sir, 唔好咁低能

連打字都有浸狗仔味

又捉鬼,我宣佈 巨根小隊 正式退場

咁勁

白警朋友亦表示日後狗方前線將使用榴彈炮代替催淚彈